其實馬鐵既支那8卡車係咪有毒？

點解可以咁多陣臭膠味陰魂不欺，同支那北車d車卡一樣？
聞得多係咪生硬cancer？

開窗啦

暗中慢性毒殺香港人

次次搭都係咁臭
大陸車個冷氣仲要唔夠涼

呢陣味即刻令我諗起深圳d地鐵

用左咁耐都仲係咁臭，見到都唔上

係完全同一陣味

有毒氣體對人體無害

因為呢個原因，已經直情無搭過個條線，改用其他路線返屋企

觀塘綫支那車都係啦

石棉

其實火車都會，九龍塘站火車一埋站就會有陣燒膠味

好明顯支那用料問題，日本車啲新車卡都冇乜味

呢個係迫力皮味

講緊車裏面呀

等下班搭返日本車算...

遲下西鐵線都會中.......

香港人慢性中毒對共產黨來講喺好事！

共產黨畀鉛水港豬飲，別人為隻豬發聲，點知隻豬話你阻住巨飲鉛水！

其實地鐵都有

你見一開門d風咁熱，車碌我諗有幾百度

中环 金钟 尖沙咀 唔会出现呢D问题
谂下点解

( Show Blocked User - Sky_Croc )

好撚臭呀